\input{def-impression.tex} % combien de diapos par page
\input{../Commun/head-ps-pdf.tex}
\input{def-beameropts.tex}

\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{verbatim}
%\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks,%
%    citecolor=blue,%
%    filecolor=blue,%
    linkcolor=white,%
    urlcolor=blue
}
% lister du code source
%\usepackage{listings}
%\lstloadlanguages{sh, Perl, tcl}

\usepackage{pgfarrows}

% espaces dans les macros
\usepackage{xspace}

%% FRANCISATION %%
\usepackage[french]{babel}

\usepackage{listings}
\lstloadlanguages{sh, HTML, PHP, SQL}

\lstdefinestyle{php}{%
  language=PHP,columns=flexible,
  morekeywords={function,<?php,new,query,fetch,fetch\_assoc,fetchAll},
  basicstyle=\color{red!75!black}\ttfamily\small,
  commentstyle=\color{cyan!80!black}\sf,
  keywordstyle=\bf\small,
  stringstyle=\color{green!60!black}\sffamily\small
}

\lstdefinestyle{html}{%
  language=HTML,columns=flexible,
  basicstyle=\color{green!40!black}\ttfamily\small,
  commentstyle={\itshape\color{red!80!black}}\sf
}

\lstnewenvironment{php}[1][]
{ \lstset{style=php,#1} }
{}
\lstnewenvironment{html}[1][]
{ \lstset{style=html,#1} }
{}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%\setlength{\parindent}{0pt}
%\setlength{\parskip}{1.3ex}
%\renewcommand{\baselinestretch}{1.1}   % espacer les lignes

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\title[LAMP]{Administration LAMP\\Linux - Apache - MySQL - Php}
\author[G. Allègre -  INPG FC]{Guillaume Allègre\\
  \texttt{Guillaume.Allegre@silecs.info}}
\institute{INP Grenoble - Formation Continue}
\date[2012]{2012}

\setcounter{tocdepth}{0}
\input{../Commun/head-commands.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection*{}
\frame
{
  \titlepage
}
\input{../Commun/pre-licence.tex}


%%%%%%%%%%%%%%%%
\section[Contexte]{Contexte}
\begin{frame}
  \pagetitre{LAMP - contexte et architecture}
\end{frame}
\input{parts/01-contexte.tex}
\input{parts/02-http.tex}
\input{parts/03-web_dynamique.tex}

\section[Linux]{Rappels Linux}
\begin{frame}
  \pagetitre{Linux - administration des services}
%%%%%
\note[item]{Notes}
\end{frame}
\input{parts/11-linux-services.tex}
\input{parts/12-linux-logs.tex}
\input{parts/13-linux-reseau.tex}

\section[Apache]{Apache}
\begin{frame}
  \pagetitre{Apache - le serveur web}
%%%%%
\note[item]{Notes}
\end{frame}
\input{parts/21-apache.tex}

\section[PHP]{PHP}
\begin{frame}
  \pagetitre{PHP}
%%%%%
\note[item]{Notes}
\end{frame}
\input{parts/31-php.tex}
\input{parts/32-php-formulaires.tex}
\input{parts/33-php-debogage.tex}

\section[MySQL]{MySQL}
\begin{frame}
  \pagetitre{MySQL}
%%%%%
\note[item]{Notes}
\end{frame}

\input{parts/41-mysql.tex}
\input{parts/42-modelisation.tex}
\input{parts/43-mysql-installation.tex}
\input{parts/44-mise-en-oeuvre.tex}
\input{parts/45-requetes.tex}
\input{parts/46-administration.tex}
\input{parts/48-mysql-php.tex}


\section[Compléments]{Compléments}
\begin{frame}
  \pagetitre{Compléments et travaux pratiques}
%%%%%
\note[item]{Notes}
\end{frame}

\input{parts/51-cms.tex}
\input{parts/52-openssl.tex}
%\input{parts/53-supervision.tex}
%\input{parts/54-securite.tex}
%\input{parts/55-perfs.tex}
%\input{parts/56-javascript.tex}
%\input{parts/57-complements.tex}
\end{document}


%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% End:
